裕美同林作拍拖 有圖有片

姣婆遇著脂粉客

有錢既話就算眼耳口鼻打腫晒都無問題

林作又搭錯車？

蘋果日報都唔敢面對壹週刊偽造訪問一事

學人講「誰怕了真相」？

愚翁撒網

起身朝早扑野換鞋 裕美～

Woo～ Yamete Yamete 搭錯車
以為他很好 可惜擁抱只能暫借

好極端
唔食10A就食個會考0分
弱智嘅女大把
唔駛揀個連個樣都似弱智

有冇lin

林作條廢物
堂堂大律師
而家衰到要撈保險
影衰晒Oxford

佢唔係做補習天王咩？

也咩嗲 也咩嗲

好似一段時間啦
都唔明成日影呢兩條友做咩

七天中的希冀
我屌你老味
聽朝起身扑嘢換鞋
裕美！

食完10A食0分 口味咁極端

拍拖就拍拖啦

斷咩正姐

啲娛記是咪唔識字

裕美

你自己睇佢ig
講野變到成個勁乞人憎嘅保險佬咁

利申 冇follow

最憎呢d男人 成個連登仔咁

睇錯左林夕

洗鬼睇ǐg，視點31都有啦

佢起點咁高
點解會搞成咁
真心唔明

佢唔係話要做藝人咩 之前係同陳嘉茵一間公司嫁

裕美整完容幾正

狗男女

林作成日比我感覺係個種有幾個臭錢就睇人唔起 然後覺得自己好正 好多女埋身咁

原來作仔依家衰到要食呢啲

屌你唔好侮辱我地

無錯 我都覺

佢係啊 碌下佢fb/ig就知

咪就係想試新野

屌 有聲

裕美幾多歲？
上次聽到佢個名係因為佢偷食

我是誰情人我始終要裕美

無人想知

男人就係鍾意呢種，講野痴利根低低地咁，易引發禽獸本性。

鐵證如山

徐子淇痴脷筋就梗係正
但裕美

佢成日share自己啲新聞真正嘅紅人/ 藝人都唔會咁柒share呢啲

揀佢個個都係弱智

裕美食過 好多條仔

塊皮實反撚過牛肺

呢啲都溝無L用

又唔係娶老婆，送上門食下有乜所謂。

原來有錢都要食屎

唔撚識

拍左好耐了，18年尾已經係禮頓山會所見過佢地

得罪講句 除左學歷有邊樣唔似

七天中的希冀

傳說中,小六已經比個超齡同學食左

條撚樣而家做保險，做到傻撚左上晒腦

之前喺銅鑼灣一間coffee shop先見過佢同個鬼佬拍拖（？）
其實佢工作喺做咩架呢

家底都唔似

會唔會係靠贍養費生活？唔知前夫係咪好有米呢

咁林狗都唔係處男 有咩所謂

裕美應該幾淫
呀作識食

係咪博戴帽？

林 咁様柒都食到女？

識少少英國文化就明林作做緊咩 係香港人仲咩接受到啫 偶像

裕美個樣發生咩事？

人地有錢呀嘛

BTW 蘋果又fake news

拖手啫 拍拖點叫鐵証如山
影埋佢地上床都唔叫鐵証如山喇

食件低學歷整容雞

最美麗的第七天

香港人真係好有錢
一個母幹
一個唔知點解又成個富婆咁

幫下一代智商拉下curve
又聰明又mk

保險佬

屌 好似傳銷

點解成日出曬命post做到好cheap 其實真有錢人根本唔會咁做 即使佢真係有能力 但做到咁有咩意義

就今晚各大媒體廣泛報導一無名小卒與和田玉美小姐的新聞，本人認為有必要為和田小姐講幾句公道話：

第一，十分多網民，包括本人母親，歧視失婚女性。西方女大明星裡面，卻有許多曾失婚的人，例如 Angelina Jolie. 仲有哈利王子老婆 Duchess of Sussex.內地當紅藝人也比比皆是，例如楊冪。香港社會之封建程度，實在讓人咋舌。失婚無罪，只是前夫PK。

第二，多年來此女士一直飽受輿論批評，指她在前一段婚姻中出軌。據本人所了解，當時該段婚姻早已有名無實，那麼在分開狀態下女士想和誰一齊，實在是她的選擇。英國首相約翰遜，在成為首相時，成為歷史上第一位帶未婚女伴進駐唐寧街十號之人，而他其實根本仍然未和生了四個孩子的第二任老婆離婚。絲毫不減他的聲譽和地位。根據本人進一步了解，該段婚姻的男方有惡意營造出女方出軌情況，而當時藝人公司錯誤選擇不解釋，導致白白受了一個委屈。本人從西方角度，認為香港人的狹窄思想，乃造成很多人的身心不愉快之原因。

第三，多年來網民們歧視和田女士會考0雞蛋，但本人卻實在鄙視狀元們DSE滿分然後全部假惺惺選擇當醫生的膚淺。此次也證明，大導演但多年息影的張堅庭當年是含血噴人 - 本人從未歧視別人低學歷，反而是反精英，最討厭高分低能之人。本人實在是不介意學歷，堪稱極度包容，無論0分還是滿分。

第四，許多人歧視和田小姐出身寒微。但英雄莫問出處，許多影視紅星正正是公屋出身的帶著香港精神的好榜樣，本人連例子都懶得舉。本人母親出身極低，絲毫不減本人對母親的愛戴。

第五，真正判斷一個人，看的應該是她的人格、品行、道德觀。和田小姐這方面，近乎完美，是本人此生目前遇過最心地善良之人。她會無私幫助他人，時刻以別人利益出發，對人真誠，沒有算計。雖然本人是無神論者，但此基督徒助人為樂之精神，一直深深打動本人。

本人實在無意佔據任何報章版面，因為自己沒有成就，配不起。但看到如此多惡意言論攻擊和田小姐，本人實在按耐不住，選擇在自己小小平台，大聲和全世界說一聲：

本人和和田小姐（本人積極勸說和田小姐改姓田以免引起誤會及為了入鄉隨俗）過得很好，十分幸福愉快。不需要祝福，請盡情狂插。本人會不遺餘力以林作式的智慧，一步一步，改變香港各方面的封建思想，對女性的雙重標準歧視，為香港進一步改革開放，盡綿薄之力。

【狗仔出更】失婚裕美同林作拖手仔斷正 一講戀情開心喪笑

邊撚個係裕美…

痴線佬都食得落，裕華真係服左你

日本妹

裕美咁多單新聞，個名臭哂啦

你有錢都可以嫁

咩事

佢自己都講過啦做大律師搵唔到錢，連租都唔夠錢交。而家去撈保險同補習社，一個月搵幾十萬。反正又唔係唔正當職業。

雖然我都唔鍾意林作，但你話佢廢物之前你自己又有幾成功？冇話咩影衰oxford，唔需要一世攬住呢個包袱做人，冇話名校出身一定要做啲咩好犀利嘅工作。香港人就係成世驚冇面，一生都唔知放棄左幾多機會

條友讀咁多書又英國仔 女都未識簡

我覺得佢利用條女r新聞俾佢上報 再順便賣保險多

林作個樣真係好毒
唔係有錢既話 真係冇女show 佢

Don’t make stupid people famous

有聲

西方女大明星裡面，卻有許多曾失婚的人，例如 Angelina Jolie. 仲有哈利王子老婆 Duchess of Sussex.內地當紅藝人也比比皆是，例如楊冪。

全都是bitch

拉，垃圾偽人

搵女朋友10a都係賣點咩

........

多女埋身但係食裕美
佢自己唸下會唔會覺得唔撚make sense

林作 竟然要食依啲

咁樣衰做乜撚藝人 戴住口罩都覺佢核突
好似唔洗頭咁款

Er....

柒到打風 見過未

佢好憎佢老母？
出statement話佢出身極低
又潤佢歧視失婚女士

叫雞者

好似連登仔

林作條友，讀咁多書，整到自己頭髮又亂，講野又柒，又影肉照，人又醜，做下補習，又做下保險，成個傻鳩咁，麥明詩應開心分咗手

boris Johnson
頭髮亂

聽朝起身扑嘢換鞋

裕美真係奀到極點
好心林作想上位就搵返d一二線明星

啱勒，十個同得依條姣婆拍拖結婚嘅，最後都無好下場

有裕美居然無呢張圖

垃圾

呢啲雞屌完就算啦拍咩拖

其實佢個髮型 係咪一起身就咁?

壹週刊偽造訪問
我打去蘋果日報希望調查
佢哋話要搵番壹週刊

食日本妹

係咪依啲咁高學歷咁聰明嘅人真係唔介意女仔蠢？思路唔同講野冇邏輯，點溝通到？真係靠心地善良，善解人意就得？

可能麥明詩太大女人，太強勢。裕美相反好小女人feel

狗狗~你食唔食壽司呀?

之前食大隻鬼佬 同你條廢柴一齊都出去勾佬喇

無follow開
裕美而家係第幾個version?

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

麥明詩

之前係葵廣出面見過佢
又幾靚

之前有單新聞話佢係bar撩女比人摑一巴定唔知點如果係真 佢應該以為啲女一見佢就一定落搭

屌以前個老細又係似林作咁既油頭粉面樣，自私度叔厹格 同林作d垃圾行為一撚樣

關於咩架

林作成日話自己一個月搵幾十萬，估唔到都要食呢條女，bad taste

藝人撈唔掂就去做補習，而家補習撈唔掂就做保險，最柒係竟然有人買佢保單